「突發」原來交通警咁高掉寶率

飽度+200
HP+2000

擺明係熊貓炒車

交通警用自己㗎鐵馬嚟搞和你塞

仲加多幾件麥樂雞當做雜物

屌睇錯 應該係食物熊貓

仲以為係狗嘅電單車 一睇車牌原來唔係AM

這個遊戲不充錢，打Boss就能掉滿滿神裝

其實唔睇都知

狗仔揸靚野加 點會揸呢啲

後面有紅色袋喎

做兼職？麥麥送

但架電單車個尾袋似foodpanda喎

事實係呢排多咗外賣仔炒車

當年Pizza仔攪到一地pizza

拿拿聲 砌番靚個包再送過啦

樓主好柒

呢幾日掉寶率300%

交通警做麥麥送？！

麥樂雞 蘋果批 脆弱雞翼
有冇ching認到個包係咩包嚟？